唔好剩係話乜唔好阻人唔好阻人，班馬呀、人多呀！

幫返義士
咪撚再自私靠人地幫你爭取民主呀！

推

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

掉低手足係啲乜嘢齊上齊落？？入黎！即刻！收工狗即刻！
Freeride？你地有冇諗過前線感受！

負返責 入黎！